女朋友準備summer exchange

女朋友準備summer exchange
今日Interview已經好多仔 巴打們有咩想講

冇啦冇啦

放心，我會好好照顧佢
你都係想我咁講啫

關我撚事

冇事嘅

屌醒我

有咩所謂？

為所有野做定心理準備

做爸爸

如果一個exchange 都維繫唔到，不要也罷

有乜所謂
你咪搵過第個
佢返嚟再決定飛邊個囉

Summer 都驚 term咁你點算

對女朋友咁冇信心，你愛佢有限

人地做定我做

去個exchange都驚帽你都係拎條繩綁住人算啦
係要帽嘅去唔去都會帽